有無人已經聽哂IU最新專輯？

My Sea
Hi Spring Bye
Lilac
三首都好聽

第一首聽到流馬尿

其他就唔係幾岩聽
不過全部都巧巧天

呢個live真係靚到痴線
點解可以咁靚

我覺得flu empty cup my sea ah puh都好好聽

仲要自己填詞好有才華 好完美